沙里教到車路士攻又唔係勁咗，守又廢咗咁多

廢咗kante不如俾返干爹教啦

西瓜恩 大衛雷斯 on9收購

排陣死玩433
場場都放契仔沙真奴落防中
完全冇針對性部署
干爹都話識轉下

雷斯關沙蛇事咩

架垃垃軌本身廢

明知唔work
好似死要run 到work 為止
但轟出名無耐性既球隊黎
真係搏炒feel

sarriball
死都要人就戰
唔係戰術就人

Sarriball=比個波世三自己搞

佢應該冇睇波

又係巴克利換替高華錫
咁樣我老母都識教啦

佢係咪想講佐狗